

android multi window

  1)manifest
      With Android 7.0 Nuga (API level 24)
      <activity> node: android:resizeableActivity=["true" | "false"]
      <uses-configuration android:reqTouchScreen="finger">
      <uses-feature android:name="android.hardware.touchscreen">
      <android:required="true">

  2)function
      onPause() 일때도 화면이 보여야한다(심지어 계속 동작). 화면 종료는 onStop(), 시작은 onStat()에서
      Handling Configuration Changes.   Resize()
          android:configChanges="orientation|keyboardHidden"
          public void onConfigurationChanged(Configuration newConfig) {
      layout.xml
         <layout android:defaultHeight="500dp"
      isInMultiWindowMode(), onMultiWindowModeChanged()

      Density change between xxxhdpi and mdpi. Resolution change between WQHD and FHD.
      아이코 png들을 추가로 준비해야함. 

airKeyboard를 만들어야 하는가?
